Brains For Sale test task
=====

Шаги для тестирования приложения
---

1. Склонировать репозиторий  
2. Перейти в папку проекта  
3. Установить зависимости при помощи команды ```npm i```  
4. Запустить тесты командной ```npm test```  
  
Пояснение к непрошедшему тесту  
---

Из технического задания не понятно две вещи:  
1. Логика работы ```any``` в массиве ```allowed```  
2. Логика работы в случае, если элементов в массиве ```preferred``` больше одного  
  
Для двух возможных логик работы ```any``` в массиве ```allowed``` было разработано два разных метода  
Метод, находящийся в ```index.js``` файле - ```any``` можно использовать один раз для одного из ```preferred```  
Метод, находящийся в ```anotherVision.js``` файле - ```any``` делает все элементы в ```available``` массиве  разрешенными  
  
Для элементов больше 1 в массиве ```preferred``` при отсутствующем ```any``` я принял допущение, что нужно для каждого элемента массива получить по значению, если это возможо